理性足球分析真係好高質

解釋球例嘅時候又清楚又易明
比賽分析又高汁

又唔會問人今日禁左未

獌狗泥

以前係幾高質 但而家愈做愈濫錯漏百出

係咩

呢條都唔錯

係
以前叫曼聯理性分析

其實何wayne高幾班啦
佢預測啲波跟本好準
成場波大路都係跟佢所講既路線咁走
如果點點點就真係好似佢口中所講既劇本咁發展
我自己跟佢買波都賺唔少
撇除啲 on9 terms同埋叫人click廣告煩左少少
跟本就係高質既分析

場場都突破足球理論你點睇

但係佢用一套理論就想套落全部比賽
仲要分析邊隊輸贏嘅時候 講勁多可能性 根本立於不敗之地

咁實係有好多不確定性架啦 但大路都係跟佢喎

何wayne連足球片都唔撚剪下

何wayne一樣係隱性曼狗

Yes

球例分析真係集集追

佢有時吹到利記天上有地下無咁 都唔知係咪想燈

咪又係背後莊家操控比賽
你估球證個耳機流架

睇highlight咪得, 挑佢根本係睇精華當睇左成場波

係幾好，但有時太馬後炮 ，同埋停頓太多又冇重播

分析好難唔係馬後炮㗎喎

好正 又學到野